const data = [
    {
        tag: "P",
        color: "R",
        question: "당신은 마음만 먹는다면 뭐든지 할 수 있다고 생각하시나요?",
        answers: ["아뇨, 절대요.", "아닌거 같아요", "잘 모르겠어요", "네!", "당연하죠!"],
    },
    {
        tag: "P",
        color: "R",
        question: "쉽게 포기하지 않는 성격을 가지셨나요?",
        answers: ["아니요", "노력은 해요", "할 수 있는거만 하는거 같아요", "최대한 하려고 노력해요", "나를 나폴레옹이라고 부르쇼"],
    },
    {
        tag: "N",
        color: "R",
        question: "주변에 당신을 위험하게 하는 요소가 있다고 생각하시나요?",
        answers: ["항상 두려워요", "조금은 불안해요", "잘은 못 느껴요", "아니요?", "전 세상에서 제일 안전합니다."],
    },
    {
        tag: "N",
        color: "R",
        question: "당신이 과하게 행동할 때가 많나요?",
        answers: ["자주 그래요", "가끔 그래요", "잘 안그래요", "최대한 침착하려 해요", "전 부처입니다"],
    },

    {
        tag: "P",
        color: "G",
        question: "휴식을 많이 취할수록 좋다고 생각하시나요?",
        answers: ["휴식이 뭐죠?", "최소한만 필요해요", "잘 모르겠어요", "당연하죠", "매일이 휴일이었다면"],
    },
    {
        tag: "P",
        color: "G",
        question: "새로운 것을 알아내는 것이 재미있다고 느끼시나요?",
        answers: ["새로운건 피곤해요", "그다지 재미있지는 않아요", "잘 모르겠어요", "네", "개"],
    },
    {
        tag: "N",
        color: "G",
        question: "남이 잘되면 배가 아프신가요?",
        answers: ["아이고 아파라", "조금은요", "남한테 관심이 없어요", "부럽지만 질투는 안나요", "축하할 일이죠!"],
    },
    {
        tag: "N",
        color: "G",
        question: "철이 안들었다는 말을 자주 들으시나요?",
        answers: ["자주요", "가끔요", "몰라요", "아뇨", "한번도 들은 적 없어요"],
    },

    {
        tag: "P",
        color: "B",
        question: "당신이 쾌활하고 활기찬 성격이라고 생각하시나요?",
        answers: ["저와는 관계없는 말이에요", "아니요", "잘 모르겠어요", "네", "포카리 스웨트, 그게 접니다"],
    },
    {
        tag: "P",
        color: "B",
        question: "당신에게 일이 주어지면 새로운 방식을 시도해 보실 건가요?",
        answers: ["아뇨, 절대요", "굳이?", "귀찮아요", "의미가 있다면?", "새로운 게 좋은거죠"],
    },
    {
        tag: "N",
        color: "B",
        question: "당신의 말을 들어주는 사람이 없다고 느끼시나요?",
        answers: ["외로워요", "이상해씨", "김지민", "잉잉잉", "아니요?"],
    },
    {
        tag: "N",
        color: "B",
        question: "당신만큼 불행한 사람도 없을거에요.",
        answers: ["저한테 왜 그러세요.", "슬프네요.", "그런가요?", "전 그다지 불행하진 않아요", "저만큼 행복한 사람도 없을걸요?"],
    },


    {
        tag: "P",
        color: "A",
        question: "스스로에게 얼마나 확신을 가지고 계십니까?",
        answers: ["10%", "30%", "50%", "70%", "100%"],
    },
];

export default data;
